棍van vs 棍私家車

揸落有咩分別

私家車起步要俾油，Van唔使

棍van鬆一鬆極力子就會郁
棍私會死火

Van 一波好大力亦好短氣，好快要轉波。van 仲有用錶板下方嘅hand brake , 斜路起步幾考功夫

咁棍私家車慢車應該點做？

慢放極力子

無分別, 1800cc or up私家車
唔洗比油都無死火

我揸過2500cc唔比油會死喎

其實睇車重、1波比例同尾牙...
車輕又大尾牙 夠扭咪唔會死

有部分車係要比住少少油加慢放極力子

咁塞車嘅話，隻腳真係幾忙

其實定得住隻腳， 唔使畀油都唔會死火。

利申，揸開1300cc棍私

揸慣咗就冇嘢㗎喇， 我都係咁樣落紅隧

揸慣咗其實冇乜嘢，就算自動波都要印下放下逼力啦
如果上斜咪拉手掣等前面行多少少再起步囉

利申：揸開1300cc棍仔

無錯, 只要定得住隻腳就ok
利申, 2300cc 棍仔腳車

棍van多塊鏡易睇位

係連登問學車
一定要學棍van 一定要 1 take pass
如果唔係1 take pass會比連登仔叫你放棄揸車

斜路同平路無分別wo棍van

你地㗎棍私塞車1波屌住極力子行會唔會好快燒

有冇人第一部車就係棍？咩車？

要吊高d 極力子先放brake

吊住唔放嚟行車，唔止私家車，van 都照燒

Ae110

棍van可以唔比油都唔死火，私家車唔得